黑色洋紫荊 icon在維基百科被提出刪除

一年前，文宣組巴打們做左個icon

黑色洋紫荊 — 香港被毀，但香港人絕對可以令我城重生。

不過根據維基百科制度，要採用CC-BY-SA 4.0和PD授權先唔會就俾人刪，所以大家一定要搵原作者出聲明支持用，先唔會俾人刪。

推

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

要搵返原作者出嚟授權

原作者: Jacky CTensd

但冇聯絡方法

（文宣組）612icon

有你就驚，實比狗搞

推每一個人都係Jacky CTensd

我係 搞緊

btw WIkI gp好L多大陸哩

跟本統戰部有條team叫維基部

假如搵唔到本人，次選可唔可以改引用蘋果日報影返黎既黑洋紫荊旗相？

Push

不可以
不符合維基百科要求

留意返 正字係造

次選會係Fairuse降低質素使用，但係只限必須場合先可以用並且有啲外文版本唔俾Fairuse唔可以用

只要原本出PO嗰個人出嚟喺呢度代作者講返清楚個授權條款就可以